知唔知今晚凍冰冰最啱做乜

就係落街貼文宣叫人128出嚟！臨瞓之前就開一開部電話唔想自己親朋好友記住出嚟。

同埋貼文宣唔使淨係貼死一個位，等嗰班仆街要清都難清啲

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

依家放工食啲嘢就即刻落街！

128 維園見

呢個post要推

去

緊係冷手打個熱飛機啦

落街

貼完再打！

摸落個春袋度

貼完先！

貼文宣注意安全
三人行最好

———————
12.8 維園見
民陣和平百萬級遊行
有不反對通知書
「堅持」

想起牆就真係最好多人，不過我自己一支公周街貼

Push

彼鬥放屁
冇得輸

貼完再放更加爽